有冇人近排覺得呼吸困難，胸口有野壓住咁？

抑鬱症

戴口罩缺氧姐

係咪戴得口罩多？深呼吸多到開始心口痛

口罩唔可以長戴架喎

每次都唔係戴好耐幾個鐘咁

我之前買錯救救口罩，帶完到呢家個人都係咁，不過琴日跑完步好番d

好擔心診所初十先開

上個禮拜有少少 背脊有d攰tim
今個禮拜好似無事 唔會搭東鐵已經奶野掛

Same睇完報平安

冇坐鐵，好擔心
手足覺得有事就睇醫生呀

Diu，完全一樣，你幾時開始？我初一到呢家，一開始有頭暈，

呢家得易攰+你講既症狀。

有冇暈？
我睇唔似中招啦，正常會開始發病發燒，sofar 都未見到確診既人有過類似我地既病徵
睇左醫生互相update下大家啦

今日我都有呢個感覺。。今日開始翻工，係office就有啲胸口痛

上星期乾咳加肚瀉。

今日我有呼吸不順 胸口有野壓住咁

之前都係咁 睇左醫生話係氣管炎

男朋友早幾日凍親氣管去了睇醫生，之後都有類似徵狀，今日再睇，醫生話佢只係驚恐症，大家唔洗太擔心。

metoo, 封關前返羅湖幾個鐘